展望同預測 明年2020

12-31就到 ~~~ 9up大會正式開始

1. 下年BNO第一代持有者可以得到英國公民身份
2. 獨立調查委員會成立不過黑警 示威者將一齊調查
3. 貿易戰中國向美國跪底
4. 愛滋病會研發到疫苗